[GTA Online] [PC]R*化身Thanos大清洗玩家物業及載具

今日12點出完夜總會同地堡貨就OFF GAME食晏，食完晏返到屋企再入GAME就發現所有物業同載具都無晒，LEVEL同錢都無改變。
以為自己中BUG再LOG-IN多幾次都係一樣無晒。即時問下GOOGLE大神，發現REDDIT都有大量苦主，應該係R*自己出咗事。
我已經去R* Support出咗ticket等佢搞，有冇巴打有同樣情況？

初步發現：角色無啦啦多咗化妝（唔同人可能有唔同化妝），我就無啦啦搽咗紅唇膏。
R* Support就話我張ticket已經記錄咗同CLOSED，可能會集體搞。

same here

留名跟進